
Люди встречаются, влюбляются, женятся
Копят барахло, стирают полотенца
А сижу на лестнице, в ушах плеер
В руке блокнот. И знаешь, меня это не ебет.
Люди встречаются, влюбляются, женятся
В детский сад ведут кого-то в этом месяце
А я сижу на лестнице, в ушах плеер
В руке блокнот. Меня это не ебет.
Возможно между нами что и было
А сейчас мы просто совместно снимаем квартиру
И этот пошлый клип из наших улыбок
Как будто кто-то специально так смонтировал
Лживо. Но не смотря на это как то живы
Общий холодильник типа и поход по магазинам
Бутылка синей. Кухонный комбаин Siemens
И невыносимое чувство, что я это не вынес
И мне уже не кажутся такими честными
Эта кровать совместная, шкафы совместные
Просмотры фильмов совместные в общей спальне
И это романтическое дерьмо на экране
Ведь мы с тобой даже ругаться научились тихо
Превратились в тех, кто расписался, играем в них
Так и не заметив этот в отношеньях миг
Когда любовь стала пьяным перепихом
Люди встречаются, влюбляются, женятся
Копят барахло, стирают полотенца
А сижу на лестнице, в ушах плеер
В руке блокнот. И знаешь, меня это не ебет.
Люди встречаются, влюбляются, женятся
В детский сад ведут кого-то в этом месяце
А я сижу на лестнице, в ушах плеер
В руке блокнот. Меня это не ебет.
Я думал, что построю дом, но оказалось мимо
За это время построив лишь эти руины
Я не герой того романа да и знаешь милая
Врядли вообще достоин любой другой книги
Стал жощще, у нас одно лишь общее
Время года за окном вне нашей жилплощади
А в ночном небе точки.
Во рту зубы. За зубами слово – обидное и точное
И что-то радует тебя, как ненормальную
Эти проявления любви, лишь когда я пьяный
Эти руки, что уже не тянутся к друг другу
Занятые кошельком, распиханые по карманам
Хуже уже не станет
Ведь мы задушили своих бабочек их же цветами
Песни о любви врали и я из мести
Написать решил хоть одну – честную
Люди встречаются, влюбляются, женятся
Копят барахло, стирают полотенца
А сижу на лестнице, в ушах плеер
В руке блокнот. И знаешь, меня это не ебет.
Люди встречаются, влюбляются, женятся
А я на эту тему пишу песню честную
В ушах плеер
В руке блокнот. Меня это не ебет.
